今介支持泛民巴打，立法會投票提議

有咩方法可以令到今屆立法會泛民議員投票率平均啲，唔好投晒比某幾個曬曬啲選票，等多啲泛民成員上到立法會

提醒大家小心五毛分化之計